LIHKG BMW巴打揮手區

有分巴打揸緊BMW 可以分享下
你地整車換件去開邊到？我個車房好似唔多識搞咁

點會唔識整

知壞咩直頭自己訂唔俾人劏

馬仔玩咗好耐，而家得番架老爺車

08 e90 人生第一架馬馬，錫到佢燶，上手又keep得好，到我手都好精神

有時篤完電腦都話唔知咩事 成班企係到左
之後無啦啦又無事

巴打
買車都好講彩數 我上部e87都係 好彩唔多野整

有咩病徵？

自己儲錢買第一架馬，每次渣上手都好似初戀咁，成日熄車前都會同佢講，辛苦你啦，抖下啦

趕時間踩完部車之後 熄左車就著唔返
試左好撚好撚好撚多次之後 終於著到
但係 著左引擎燈 比油轉數上唔到 維持係好低轉 尾喉出黑煙
之後試下慢慢行返車房 行左陣點知唔夠力上斜
泊埋邊諗住叫拖車 諗諗下又谷鳩氣
屌佢老母 大大聲屌鳩部車
試多次 點知著撚到 仲比到油 行到快
但係就出左個傳動系統動力不足
去到車房門口 熄車等人黎
過一陣著返車 乜事都無 乜燈都無著 一切正常
佢篤電腦 話入氣系統有問題 但check左部車 唔似有野壞
叫我返廠搞
我無理佢 照揸一排試下
點知揸左2個幾月 乜事都無

我都成日同部車講野

有冇著cam sensor或maf code?

隻馬有靈性架

部野話
電子氣門控制系統
廢氣風門
能風温度傳感器
依幾樣
佢篤電腦出中文 我記得係依幾樣

想問下師兄428同435邊架會好玩啲？

其實428都夠用 不過435應該再爽d
我揸緊328都夠用 不過成日心郁郁想改電腦
睇你點揸囉

我覺得似airflow sensor

但係上次之後 2個幾月乜事都無
如果換個sensor都幾貴下

airflow係比較貴，等壞先搞啦

我都係咁諗

去華聯德國買料
簡單野自己整

有無巴打有好車房提議下

巴打有無改部車

買左部528i Gt 有咩要注意？

個屎忽好大

揸緊11年E90 320

無改呀，得套m package 都係外觀野

05年E90 320 老骨頭

人生第一部車，玩左兩年，冇病冇痛

如果個錶板型d就好了

特色黎

我都係換左軨 包圍 喉
好似上左癮咁 係咁想改野

我之前果部E90

咁巴打而家揸咩？

入油果時影

W204

M-Benz揸落同BMW有咩分別
操控係唔後都係馬仔好d?
而家2手w204 c63個價好吸引

M2

M6

528i

320 GT

因為一d控制唔到嘅原因 我渣緊318iS

車尾LED 燈除左原廠邊度整？

寶馬fans
E46 E90都玩過，都係330
E60 525
而家想搵返部E92 335

操控的確係馬仔好

佢steering setting 真係做得好好

不過成部車既完成度我覺得MB 做得好一d

揸緊E93 335i，呢排想換避震，巴打們有無好介紹？
睇中左Bilstein B8+ eibach pro-kit

12 F30 328

ast 5200

正路配搭

我換車都考慮 mb

Same here 05 E90 320
棍仔
揸左半年間唔中就着燈有野整
最近仲要間唔中撻唔着車
有撻撻聲但唔着
試多幾次又得（有時係十幾次 ）
有冇巴打有經驗 似係壞咩多

我都好想擁有一部F仔
3同5系都好靚

搭單問一下我都想幫架mini換搞牙
暫時睇緊tein street advanced
想知仲有冇其他選擇又唔會太貴

可以考慮下,

相信你會發現MB好多細節位, 機械既可靠性做得幾好

但係相比下, 跑咪BMW係出好多

一樣
白色

絲打依部係f30?
個標版唔同既

自己裝得唔得架？
我望過搵唔到位拆

我巴打黎
我果部f10 535黎~~

對唔住

留名

黑色,想換M sport包圍

用緊m包圍 無load低 但落停車場大斜都會刮底

黎緊想換235i / 428i
個心係想直6 好飛好多
但4系真係好撚型
又唔得budget出435i

E46 老馬揮手

二手 e92 m3

starter

2011 年 F20

大家對bilstein 有乜評價

老爺 03 E60 520

雷椰絲巴打

你係e36 m3巴打？

利申e36

仲未有單車？

F30 LCD標版係option要加錢
5系就標準配備

利申：328 M sport

係呀，我以為你賣咗車添

係呀之前架36賣左，不過準備又買架36

F30 328想改電腦
巴打有無好介紹？

同求 ching 想remap定係piggyback?

BMW MINI算唔算

F10 520 揮手
一接觸馬仔就已經係用LED錶版, 睇返以前果款錶版, 雖然LED係型好多, 不過都係以前果種機械感正D

535gt
架車咁大架真係要渣一排先上手

如果後者呢？巴打有無好介紹
想改到300匹
依到叫返巴打好似好d

雖然唔係渣BMW 但一直等緊換車機會
Btw 3系同5系 邊系好渣d ?

有family就5糸囉 大架舒服d

我都唔敢介紹，因為Piggyback多數都會出engine燈(好似係)

其實f30後排都唔窄
不過我都係買黎自己揸多

我驚remap左 下手唔要

x6 啦

BBA永不考慮3年以外嘅車

最後一代NA M3

有無揸e90-93 335i嘅馬主呀？平時係條街好少見

大把喎，淨係頭先回po都有兩個以上

前期定尾期？

準馬主，留名
月中收車，新手求教，收車有無特別野要留意

好多仲保養得好靚仔

邊部

錢七e90 325

F20 LCI
無錢買直6，真twin tur.
只能買直4，真twin power

所以大家不用俾多少少········

428

323

F10 528 路過

今代波箱同副偈夾得比上代好，利申上一架係e60

不過舊車直六na行車定過依家副直4turbo, 又靜，副直四次次凍車開都嘈一輪先靜番

好懷念e60條車匙，新款keyless好on9

你應該入錯ser.... 我見過有個好似唔知咩335 fans會都3x架335...

狗都唔屌...

remap你都寄走外國架啦..無咩選擇
piggyback係問題多 不過貪方便,..

有得揀又唔怕煩 寫一定好過piggyback

took the car today

me poor L only have m2 and m5

如果remap有乜好介紹呢？

F30 柴油

邊個比負評

個軚盤正喎

未用過舊款匙，可唔可以講下而家條匙有咩咁on 9

巴打係咪用緊mp包圍 我黎緊都諗住換 我自己都唔load低 唔換避震
2016 f30 320d

M2嘛

重諗住原裝避震一定無死

Bilstein B8有咩唔好？其實我對避震無咩研究，淨係知道B8無得較rebound+高低，PSS果款就可以較
但係價錢都差好多

你已講出分別

唔好用咩？

我都係咁諗 如果刮底就唔換啦 原裝個套都夠靚仔

其實都唔係太多場會刮 我覺得換得過 mp包圍惡好多

未換MP，暫時加住頭唇先

咁一定型好多啦 仲考慮緊

黑馬好有型

樓主貼你貼mp包圍黎睇下先啦

想知BMW D 坐位係咪全部唔好坐
坐過幾架，又去過車展，
真係幾硬下

比起benz c仔 係冇咁好坐 不過f30後座膝頭位闊落過c仔 屋企人坐後面冇投訴

我架無掃腳開尾箱同手抽襟一下lock門option, 條匙只係開關門功能，上到車又唔知放褲袋定插杯架好，條匙又肥

舊款有3條匙，其中一條只得外殻同一條膠匙，個殻長放車入面，膠匙跟身，預你跌左條主匙時都可以用膠匙開門同著車，膠匙內有芯片，上到車同個殻合體就開到車，呢個功能好，唔知點解呢代取消左。

E60要插匙入車，先可以start，對我黎講我覺得好過宜家，條匙唔知擺邊好

硬先襟坐，坐得年零就軟，新車已經淋，渣得3幾年就唔好坐，d benz凌志6-7年車就淋晒

16 F33 430
想改音響 有冇介紹

原廠option套HK最好

morel elate titanium

小弟想換換車呔 ，車款係F07
有無ching可以介紹下平時去開邊間舖頭換？

用米仔，度埋呔尺 la

csw ssp i have friendly tyre shops

邊度有得後加? 係咪要整埋amp先得?

我上米仔website睇過，佢淨係推介 primacy 3 st
利申：245/50r18

後加 反廠問問可能可以retrofit嘅
無嘅話 唔搞好過搞

拆晒成套野去換套後天加你架車要update果時又做唔到
唔拆 你焗住用speaker output再轉反入amp再出仲垃圾

用緊原裝HK，好似bass唔夠，不過唔知係咪setting問題

50呔肚 你....無咩靚野可以揀

你地幾多公升油行100km?
我16.3 2010 323i
行一半山 一半市區
公路基本上係5%

如果
235 35 19
265 30 19
有咩介紹
我前後唔同size

巴打同你一樣size，用緊PSS

屋企車f20 118i唔敢貼

我而家都係pss 黎緊可能轉cup 2

11年X3

11.8 2011 x335i
一半公路一半市區

15 320
原廠防爆軚真係好嘈好硬

換左佢

問過話要出廠果時加先得

換左爆軚你次次都要叫拖車

10 535i GT👋🏻

300k budget 有咩選擇

318i

有掃腳路過
俾條日本仔撞埋拎去整
要等一個月先有件
落左地都未夠一個月
可能係香港第一個整掃腳連bumper

其實香港地，呢個 option用到機會唔多，泊親車場都屎忽貼屎忽，一係貼牆，落車都難，唔好話掃腳

壞起上黎多樣野整又係錢

見到樓上有巴打 轉數標下面有藍色 係咪option黎?

無記錯，係即時計慳油的一條bar
好多新款F 字頭都有，但我諗樓上m2巴把應該五會點理 瘋狂地板油

in fact, it is not that fuel consuming, can do <$2/km

sor 🙈巴打，自膠一粒
應該紅色係油耗，藍色應該係energy recovery.
有錯請指教

巴打想問埋
Eco 藍色個KM係計緊乜？

2006 E90 323iA 旅行版經過，仲要銀色，成架老隱咁
今年4月先拎車既，之前都係渣e36 328i開蓬
屋企唔鐘意先上e90，架36俾返人

不過出左車到宜家又換左door lock fuse
換左水泵水膽上下水喉 7500
呔都換左一次
偈油行左10000先有錢換

另你地會唔會換埋波箱油，黎緊就黎5000km想換埋波箱油

不過都係對架36念念不忘，可惜換完水箱可能冇放氣
我還左俾個fd之後佢又借左俾人渣，唔識就住黎踩最後燒左爭口

我架有掃腳但係掃十次得兩三次開到。

計緊你用Eco mode行多左幾多K (比起comfort mode)

想入E90

唔該巴打

美國e39 m sport老爺車揮手

P牌仔 E46 320i

有無人揸cabriolet款，香港適唔適合？

未玩過想出2017 z4

巴打油費甘唔甘

我都瘋狂地板油 柴油好正

馬仔真係好好玩

gg rip買新車嘅痛苦之處 等幾年後執料retrofit or等鬼佬出upgrade kit吧....一係挑戰原裝hu做relocation去車尾再孭多套hu+amp+喇叭

見過好幾架狗肉改音響嘅e9x漏電到hihi

個人感想: 改車音響無5位數字都做唔到廠出黎個平衡點

19...離不開pss cup2 re71r td....

我果部就有comfort access，掃腳就比較少用，反而㩒一下鎖門呢樣好方便。

聽巴打講，無comfort access呢樣option 呢條匙又真係窄窄地。

我都手多改左腳踏

呢個真

真心問528I Gt有無咩要留意嘅地方？

留意架車好撚大架，唔好撞

巴打，套地毯好正喎

Facelift 5 series

Re71r無我size
Re71r係唔係同cup2同級？

好貴呀...仲要勁多腳印

想問下樓主套mp包圍係邊間改

你想要台仔定咩？

07 e90第一次買馬，有冇專整馬既好車房介紹?

你啱... 真係慘慘豬..

71r vs cup2 同級 不過...我睇唔透有咩理由去買cup2 有得揀嘅話

07 e90 白色 320路過⋯

2014 F10鐵腳

我見多數都係裝台仔 冇咩人裝正廠 你個套係台仔定正廠?

指定動作啦 我都換左

我個套台仔 但間野唔撚掂 裝完唔fit位
搞到我要揾另一間車房幫我裝過

另一間個名係?

我真心覺得手工一般 驚害左巴打
你想一條龍買完包噴油安裝 定係 上網訂完再揾車房搞？
我圍村間車房淨係識裝

一條龍搞算啦

巴打可以上bmwzone睇下有無介紹
幫你唔到

上過去啦 冇開名
自己有搵過幾間 最似樣 應該係icarxxx

有性趣，係咪全新款？

淘寶味重...

正廠黎

報到

實物好靚嫁

咪喺 不知幾靚

淘寶好似就咁套落去 唔使上螺絲 我呢套正廠要上螺絲裝
成兩千幾 其實都係因為落雨扇腳先換呢套

淘寶癡上去的
2xxx都平啦
我唔想sin腳炒車

揸緊屋企部520d
對比之前部07 Camry 2.4 , 操控差太遠

月入幾多先養到bmw

係 我扇過一次腳 淆底所以裝

真係兩個世界，仲要柴油，果種力真係好唔同。
唔係話吹奏馬仔，不過真係兩種好唔同的造車哲學

當然啦，講舒服，Camry 贏都唔岀奇。

入彎定好多，重可以下下大腳起步
+- 波成日用係咪無問題，有時入彎-2下好正

E92 335i Pre-Lci, 好鍾意E92個設計 想換E92 Lci 但好似唔多值

利申： 加州撚

xi？

我最期待各位馬主巴打，放毒的畫面出現了
同求樓上巴打套 m carpet 幾錢，邊到入手，有無分1/2/3/4/5/6系

幾多系寶馬先有電子虛擬錶板

要mon過隔離買me 新e仔

5系尾期已經有電子錶版啦

想買08-11 e93 323i
有冇車主可以講下多唔多野要整？
成日前聽人講e9x比較多手尾
不過真心come睇

好J ,但又未J 都一定要有的地步
P.S. 窮撚已入手新馬，等收車

好似5系以上有，有時係option，有時森那美會訂一批已經裝好呢類大路option 的車返黎賣。

巴打個dashboard有gps? 我同款dashboard無，點禁出黎

等梗架車
想問如果528iGt過左6萬公里有無咩注意？

睇上手點保養，你check下漏油，偈躉膠嗰啲基本嘢先

2012 118i F20 here

要你個機頭有GPS先得
快升級nbt

呢舊野都幾有用同抵玩

部車返黎係普通針錶同機頭，搵人換左套二手NBT 導航 同LCD dash （6WB)

原本打算自己整，但睇完教學放棄左

原廠果隻？

How much

咁樣攪一攪幾錢？有性趣

同問，幾銀

如果要換車既話
大家會推薦328i定520i
本身揸緊七人車

報到！

加少少M5

認真問
主要for家庭用，但有時自己一個揸都想踩下

咁我講你知 520唔岩你 起圍太慢
利申 520 Lci

最少都528

528係咪都係直四偈？

係 不過setting唔同

而家好似冇左以前個隻直六偈了
揸開七人車太大部了 就係想換部房車揸下

535係I6 仲有Turbo

每樣一萬頭
二手機連裝
試過第一隻mon 有問題，即換過隻

同問右下角感嘆號燈著左係點解

換機頭係連mon都包埋？萬頭？

年幾兩年前裝4k左右
BMW原廠料

機頭係連埋10.2"芒的，2年用左我16k
呢款機頭唔錯，有導航，有20gb hard disk 可以播歌播片

睇你踩的定義係乜啦
我自己就用緊520i + TMC tuning box，我已經覺得好好踩喇。
揸緊七人車轉過黎應該已經會覺得好大分別了。

520d可能會好踩啲我覺得
揸過朋友部120i 個軚感

姐係想過車個陣爽啲

我岩岩先買馬揸，請問呢舊有咩用?求指教

528路過，幾爽快

328
Sport mode都幾快 kick down推背都強

3系車廂 後座坐人逼唔逼？

328凍車著車係未一樣又嘈又震？

楂緊e90 320
想換e46 m3
維修保養會唔會好金？

我係呀 震又唔會好震 但幾嘈
不過我換左喉 我以為關喉事

坐3個人有個肥少少就好撚辛苦

會貴啲，最好買棍

就係想買棍 MT好撚悶
會唔會貴得好誇張

唔會，不過一定要識上ebay訂件同用realoem

Yas Marina Blue M4

巴打換咗咩嘢喉

車頭嘈，震就小震啦比起熱車，但都明顯感受到，不過呢個價錢級數，我覺得應該要做好D囉，另外start stop起動果下又係震得明顯

以前架E60, 凍車著車好靜好定，可能直六關係

一定關事

換左Remus
唔嘈 但低音幾好聽

Sport Mode

咩都唔搞的話用sport mode 再啪落 S波都有呢個效果既，不過始終只係一部520。
有要求就直上528。

搾緊咪影相啦

13 F30 328 留名

利申已改胎鈴包圍尾翼吸排dp brake

btw 有冇興趣整返個bmw / f wtsapp群

巴打尾翼用碳纖？我用緊普通鴨翼想轉

e仔咋我

520i 13年 封塵中

定14年 行得4000

台仔cf
基本上非強逼症者都唔一定要揀正廠

樓主快d 開谷

e46好似一定食水,車房話當年設計問題

唔會食水，油就會

325i同325ci都試過食水又食油,所以放棄,究竟係咪無可能得到精神e46

食水已經係燒簪口，點會係設計呀巴打

直上330啦

快開

btw 好想識直四狂過直六個位巴打

收到巴打,之前都有諗,因為330有m sport櫈&harman kardon音響

bmw 原廠音響係咪AP 好過HK ?
原裝套standard 同hk 差遠五遠，
街外整同原廠整有無人知大概咩價

留名等入谷

我係岀面換左HK，可以話係幾乎無分別
可能我無加個amp啦

五你老母

E46 老馬軑氣燈長著 可以點攪？

原廠已經係電子dashboard, 個gps又唔值10000
再考慮下...

為gps就無謂，香港咁細有幾何用，用google map好過

個GPS真係無幾可用，不過10寸芒又真係靚好多。

咁我原廠得啦
between, 有冇f10有冇靚仔包圍

其實個gpa 唔夠google map 準

gps

新手，五識野，各位巴打高抬貴手，勿圍
係外國froum 係有聽個原廠音響五得，想聽下本地巴打意見姐😅本身都打算換，怕未必一步到位，好似樓上巴打話個bass 都仲少少

E92 335

E92 335i 內部改裝 Remus尾鼓 Injen intake

岩岩先放完相 同好

巴打你個 Angel eye 改咗白燈有冇外邊 ae 光裏邊 ae 暗? 我幾年前網購左一對白色 LED 燈換原本嘅黃燈，但係一直都要忍受一邊光一邊暗嘅問題! 側面望架車尤其明顯

屌你老母唔識字就咪撚上黎啦
唔字都唔識 返去飲奶喇

E46 320操車如何？

p牌操車駕駛中

好似紅磡有

呢個冇計 因為佢係一粒燈照兩個圈咁
唯一想好少少就換大W d

09 e90 325i 揸咗六年

最大鑊嘅係

換過頭轆雞髀及杯士
車轆轉數感應頭換過
Coil 打過柴換過 (六個換晒)

諗唔到有咩其他大問題

唔就唔啦 五乜撚野 仲要唔知自己衰咩

軚有無check 過

On9就唔好揸馬啦

F30 上水求收容

BTW, 剛上星期比個賓屎阿姐連撞兩下，現時維修當中

各位係咪有group？

LCI？

點做到

條八婆慢線硬cut，迫左我出五份一快線，我避開左佢回返入中線後，條八婆無睇照行撞到我乘客位車門，車停後又驚到油門當迫力再撞我尾

但慈母話呢個case大家都有錯，兩邊都唔告機會大

原因係佢硬cut雖然一定錯撚哂，但我回入中線果下先錯系我錯，所以兩邊都唔告

原因係佢硬cut雖然一定錯撚哂，但我回入中線果下先撞就係我錯，所以兩邊都唔告[/quote]

係

巴打俾人偷圖定係你嚟架

應該係佢偷我圖

招sp wor

有冇巴打用liberty walk

我無開到group呀
有無熱心巴打幫手開？

Profile pic有D似如花

車會果D?

巴打意思可能係開個LIHKG馬仔交流group?

Telegram?

算我開，各位麻煩pm me 電話同名

pm???

點pm

telegram 係未可以開group再比link 出黎？

開左個telegram

有興趣出x1

sor 慣左手勢

大家leave 你地telegram id 我add你地

你開左channel

已入

屌，唔識開，開谷係未要add 左人先？

benzleung

MangoT

raz05

KUL28

而家邊個host?
lihkgbmw搵唔到wor

add人再開谷掛？

已john

已join

呢個係無解決方案 係本身頭燈嘅話計問題 光嘅半衰性去唔到咁遠 唯有用高流明（光嘅單位）W數去盡量整光佢

我用每邊40W 6500k 先整到咁嘅樣 但係同Lci相差好遠

設計 自膠 錯字

我買嗰陣佢話係 64W Cree LED, 但係都光暗圈

已 John

有無巴打換左brake?
想問下 m performance brake好唔好
定係落返其他牌子6pot好d
有無巴打有好介紹

唯一好處係唔洗搭橋，利申用家

如果同AP brembo個d比 性能差好遠？

ALcon>AP>brembo>MP>MS
（好似係）

大家好

想入520i，但都係驚架車太長，出入香港D 停車場好麻煩

又唔係太長，不過你買左就會好似我咁揀停車場，某d絕對唔入，例如世貿

入 520D !!!!

屋企架320i 7年車漏左幾年偈油 但仲好生猛冇跪過 結果上年拎去車行睇就話最好換偈
係家父1516緊嘅時候佢睇中左部c200就換車了

我條女見到B200 好歡喜

睇黎開左個group之後 無人係到傾計

320d揮手 上兩個禮拜落地

推☝🏻️☝🏻️☝🏻️☝🏻️

B200 正丫, 家庭車, 暖男的標誌

頭先睇 28 car 2013 年打後多左318
請問有無巴打揸318？
同知點解？

之前揸vw
想換08/09年320i旅行版
請問有咩要注意

新手如果想大約5萬樓下出部118i係咪好不智
中意HB款

b48定n20小獲氣d?

你嗜好整車???

垃圾316

留明

e46 318i
e91 323i
f20 118i
衣家 f10 528i

完全明白
都係乖乖地搵架平平地mazade 3 HB算...

買黎玩下，自己diy學整車唔錯嫁

recap

太新，兩台都未有大鑊野爆

e91超靚仔，有靚盤就換啦

喜歡bmw,但買唔起

我部都長著，check 過呔kepp打氣reset都係，應該有隻sensor 壞左 ，冇搞

巴打知唔知架車坐五個夠唔夠力
會唔會話好易水滾 定係bmw通病黎

係咪有group入？

力就。。，，一定差少少，睇你要求

水滾係保養問題。保養得好唔會水滾

528i感覺如何

少許background:
最初諗住接朋友架520, 528買唔起。
後來老豆搭上搭搵到架528先買到。

520力水朋友話唔夠，油耗佢踩到成兩蚊一km, 但佢本身另渣開大cc, 有架435，所以佢既comment 我都半信半疑。

528 架車有咁上下重黎講力水算幾好。我冇渣過好大cc 啲車所以佢個sport mode 已經覺得好鬼快。

到衣家我日日渣返放工，基本上都塞住行快唔到，95%都係用 ECO mode, 原裝18 m sport 鈴, 入中石化超級，大約9.8 - 12.x km/l. 睇天氣，同果排路面情況。

講handling, 暫時最鍾意F20. 架F20係供新車，冇乜問題。但過左幾年聽朋友feedback 都有唔少parts 耐用性有問題。

力就唔好expect好夠。08/09 就揀架323或325 ，最好325，差好少錢。但325慳油啲，力水夠唔洗下下大腳。

其實有心留意多啲，e9x 通病黎黎去去果一堆，如水泵水膽漏油。一插電腦check 實有code 出。或者visual check 副水箱 （即頭冚入水果個箱）有冇裂痕，水喉有冇裂痕硬化。大食車頭震果啲，簡單就洗下MAF, check code 睇下O2 senors, 波箱油行左五六萬果啲可諗下換埋（但一定要原廠油，同搵間識整既車房），偈躉膠又可睇下咁。最後08/09我估好多都已經有膠邊老化，如哇佬冚膠邊，油底膠邊。呢啲就係人工貴過parts.

諗到既有呢啲，有咩再問，識就盡量答。

利申：非有錢人，純鍾意研究但其實又唔係識好多。

e46 個軚氣sensor 如果出廠至今冇換過基基本上都實冇晒電，一粒sensor 好似要一千幾百。

個人建議，叫車房Yim 左軚氣sensor 燈，自己去淘套TPMS 裝埋都平過換晒啲sensors, 又好用的。

想換架13年118
如果要車人會唔會唔夠力

計落其實528i都幾慳油

早兩日試完320D 16年尾做緊39萬9

但見佢做左呢個promo好耐下

試完車又覺得幾爽，雖然無高轉

但搬左去新界要日日用車，想搵番架柴油粗渣

有無朋友仔有意見提供？

可能abs sensor就死

衝啦，遲d好似唔再入柴油車

所以走返出尼

其實試完車已經好鍾意，估唔到果到力超出我預期

再加上睇到網上 2手市場 走得超快，已經遞左文件上去

只係想了解下唔知有無用家可以比到架車意見？

因為我上網見人可以upgrade 機頂頭有埋gps

可以係邊樹搞埋？

咁巴打有冇相熟車房介紹

小弟 準備買人生第一部車

想問下頭批F10 535i油耗大約幾多，
同埋多唔多電子野壞

已穴毒巴
仲想請問下08年3系有冇電子水泵
呢d電子野係咪好易壞？

有冇巴打揸緊f20 118i

狗衝得對!!
出面好多車房可以搞既, 不過都唔平, 皮幾野

柴油個種嘈 關窗開收音機 仲聽唔聽到？

依家入手 2013-2015 320i 抵唔抵屌?
大約廿個
換套full m performance 包 都幾殺食

如果唔聽歌 會聽到 揸左一個月 不過岩岩落地個幾日係聽唔到有聲

哈哈。。Sorry 幫你唔到。我都係去親戚度整，唔方便透露，請見諒。

有。唔可以話好易壞既。。
應該話佢lifetime 短，每四五萬km就要留意下。

二手

廿個應該唔夠

耐用度點睇,最少揸個5年

我揸5系，其實耐用度係ok既，10年內，架車夠10年放就差唔多

10年會唔會多左d
個fd部335i 08舊年個波箱開始死死地

118後座係咪真心窄
以170嘅人黎計

保養維修都返dealership整

原本諗住出420i coupe，但最後30萬出左部220i coupe sport，好似有d 蠢...比多些少就上4系，感覺有d差

點解咁講
係咪買左寶馬二手部嗰架
之前去睇賣左

220好玩過4系

想請教下買架2手4門唔想太舊要大執既話大約要幾錢
普通腳車，新手

尾轆

溝女首選：

2007/8 320i E90，最好搵D 7萬km以下既盤，最好0-1 首啦，連整車8-9萬啦

係吖，見佢全新30萬，跟著落搭，個spec 好似同4系差不多，但感覺好似2系cheap d 咁

00年E46操車如何？

4系係尾轆

想講兩架都係尾轆操控正，表達唔好自膠

巴打係唔係星期五晚去買？
我記得係星期六去土瓜灣睇sales話賣左

唔記得了，我好似九月頭簽既，當時心大心細揀緊2定4，跟著sales 話有部14年版2系抵玩

之係咪紅色未出牌果部? 299K抵到爆~!

點睇新5系？

啱啱出咗架m4，仲未玩得掂d電子位

連登巴打真係有米

似G12

咁多位巴打

想搵部平平地E90但又驚整到仆街

你地俾人撞花少少係邊再噴油？ 泊街俾人整花左

1st 仲死

巴打呢個價的320d 係巨天窗定細天窗？

Z4 點睇

揸緊，無咩大病

弓金細天窗

想搵3系巨天窗係咪得GT先有

或者4系普通版先有

巨天窗有咩用 細我都唔開 4系好似係開逢 開逢我就會開

巨天窗好過開蓬
個人喜好

想出部前期X1,大家有乜意見？多唔多野整？

住日本，見到5萬km樓下唔洗200萬yen,好想換車

冇 xDrive 既 SUV

F20 125i 終於收車留名

係咪有tg

原來仲推緊

想出部 x5 7 seater

咁多位巴絲打
而家渣緊錢七5系
架車超爽無投訴
日日操到佢死死下都無怨言

有無巴打同我一樣
都係原裝撚黎？

咩改裝都無試過

lmmm

如果早期E60損耗方面又如何？

大伏 壞得嘅壞 唔壞嘅都可以壞

黎緊1月甩p但無渣過
買架325i會唔會好不智

有冇巴打渣緊X1?
多唔多病痛？
窮撚淨係afford得起二手X1

ECO PRO 其實係咪真係慳到油？
點解我覺得有陣時開comfort 好似用油仲用得少d?

邊代325先

有無話邊代岩新手

e30 果代好適合新手

Agger, 我都係揸325學揸車

新手想買E46操，但老豆唔喜歡歐洲車

你買你養你揸理撚得佢

9up, 渣撚過e60未架你？人講你又講，乜車都要保養架啦

我都想搵部e30練車

Highway唔塞先好用 要停車剎車個d仲晒油

睇中左架320 有咩Option 一定要加？

回覆樓上，岩岩都買左隻細馬，有幾樣野，張紙無提到你要留意有/無，第一dashboard 個black panel ，第二雙區冷氣。（利申中伏左）
Option ：我認為有得加就最好加埋，五係他日後悔，
1)comfort assess （有左先係真正完全keyless)
2)Dakota 皮座 (個座新車皮味值回票價 ）

有冇巴打揸緊m235i?
出左真.m2之後搞到我好似傻仔
雖然我都買唔起真m2

HK音響，Dakota 皮

唔差好遠啫

自己落隻lsd換避震已經夠玩啦

唔加 comfort access 咁點先著到車

岩你老母

五你老母

Dashboard 個 black panel 係乜黎？真心想知

真心想知，原來五明白高登語言，係一種原罪
開心見誠問一個問題，可以被人追繫都今時今日
五想引發罵戰，已經潛水一排，上水解答人地問題，又可以五人老母，咁小學雞，仲叫人入telegram傾?

最後，送小學雞們一句說話。
''I disapprove of what you say, but I will defend to the death your right to say it"

走啦on9

而家邊個唔俾你講嘢呀？

你有權講我都有權屌你老母

呢個先係言論自由呀

唔係講兩句英文就高尚啲

痴撚線，無啦啦拉我落水屌鳩我
竟然係咁，都要講返句

五你老母

上個禮拜bmw車展
318 / 15 賣290k好吸引

Highway comfort 好d
感覺順得黎又未到sport咁爆

琴日uber巧遇左架五系去洗牙

( Show Blocked User - 拼命衫郎 )

屌連呢個 post 都要 block 人，真係幾撚時先 block 得晒

我揸 E89 Z4，多多指教！

318 1600cc 3 缸
狗都唔屌

318 好似得134匹
100 kW (134 hp)@4350 220 N·m (162 lb·ft)@1250

架320d就到手
想換鈐 白色車 大家有咩好推介？
我心目中想換 19吋

P仔 05 e90 325i 多多指教！

黑腳

係抵，不過得1600cc太on9

any brother joined the bmw supreme warranty & maintenance program? worth to join if owning a brand new bmw?

我想問下大家 我架車係廠買 full pay cash 正常幾耐可以拎車？ 搞左成個禮拜都無消息 係咪個sales無錢袋
唔幫我搞

你依架咩黎

1300公里 著燈 我屌呀 ？

same case happened to me, around 2 weeks. sales was very rude because I full paid.

揸緊！想知咩？

我無諗過上會佢賺少左錢呢個問題

諗住佢有車賣到就開心

me too, but 無理由為咗佢賺多啲去上會，搞到買車都要受氣

我好怕賣車要贖會 贖牌簿

息口又唔係低 買架車要比多5萬 我拎去改裝好過

agree

揸緊03 e46 320i
諗緊想換大馬力少少 e90 323i

我係！ 唔覺似傻仔，都差成廿萬

E90 or F20?

Btw d M套件可以係邊到買到

新5系d功能多到不過到港肯定cut咁半

新5尾車尾似F30,車頭似G12

新手lm
想買架2手 3系玩下
想知保養維修個d係咪好貴下
有無師兄分享下

唔會唔岩位網咩

E46錢七留名

本身渣緊14年c250，對最新果款bmw 330ia m sport好有興趣

我之前要5個星期

我買車都係私人交收算
最憎車行

between 呢排好黑仔
壞完CD機又壞頭細燈

錢事少，時間事大
好鬼麻煩

車cam大家用邊隻？有無好介紹

咁on9就唔好揸寶馬

我果隻係上手留俾我，唔知咩牌子
一路都想換過張SD 卡
成日話我張卡too slow SOSAD

各位寶馬巴絲，想問有無維修車房介紹？
就黎驗車，應該幾多野要執執

I use IROAD V9, not bad

330E丨ㄱ一一丨一

都係買番正常版算

Why not diesel ?

試坐左後座，坐3個人太窄了

要舒服一定要升級揀5系

我係美國巴打, 好彩唔洗點車人
巴打你係香港揸? 會唔會比老母個d話坐唔到人

5系一樣價，但係後面都係坐得唔舒服，再睇啦

你平時成日坐爆人？

一時時，會有需要坐爆人

我5系都覺得迫
你3系真係要諗清楚喇

E46 錢7 留名

2007 E91 留名

2月尾甩P
想出05 520i，會唔會太多手尾執

Mini 2005 lm

2015年隻門m4 留名

M4有四門？

可能M4 35i GC呢

新款仲有無柴油偈到香港

你講得岩，5系係就係大過3系但中間突起既地方又唔舒服。

始終空間感唔夠

後驅就係咁，經常坐5個可考慮alphard

繼續渣2014 c250算

留名
想裝尾翼/換鬼面罩執靚部車
邊度有質素好嘅副廠件買? 有無邊隻牌子推介?
唔要tb貨

p.s. 新款3系

淘寶買喇屌你老母

放心喇，比你其求係街到篤一部都未必分到是否淘寶貨

有冇巴打揸4系架?
428留名

正唔正 本身想買GC

我揸緊雙門
後座比想像中闊
揸落好舒服 我用黎返學代步一流

岩岩早三個月買左架 2008 E90 323i, 咩都好 係個油門有時delay 有冇巴打知點解? 同埋個油秏都幾差1L 先行到7KM....

外國平過香港好多

踩油轉數上唔上先？

巴打們點睇 12 年 F30 320 / 328
引擎一樣但 328 係咪馬力輸出大啲？
Thanks

E90 323i touring 堂軚好重有冇得搞

巴打們想請教一下你地會幾時加/換偈油

揸緊 420i GC

係咪插左個 HUD

要踩深少少, 就會上 跟住就完全正常 就係有少少Delay

油秏個到係唔係9年車係咁上下? thanks

小弟不才, 請問咩係HUD

2016 F48 留名

我架 2009 E90 325i 耗油量仲衰，15.8L / 100km 0 手車

有 delay - 完全明你意思，我架都係咁。當年出車冇幾耐我已經轉用 steptronic ，平時揸嗰陣去到大概2000轉就轉高一個波，當然要爬頭或上斜另計，用慣左你會覺得架車好爽， M1 起步要幾快有幾快

另外有巴打講 HUD, 我估應該係 heads up display, 不過唔多明同你講嘅嘢有咩關係

外置 obd2 head up device

試過用過一兩日，好明顯feel 到油門同波箱當堂遲頓左，由 10.2km/L 跌到 9.6

覺得唔對路就唔用，部車正常返
2005 E90 320i

利申：好想換架 F36

display

分享下個人用HUD經驗only

S mode 係反應好D, 個Delay 短D, 不過用得多個油秏應該會再差D

睇黎個delay都係冇得搞...

1L 油行到10KM 咁多? 係米因為4 valve 所以慳油咁多!?

得2000cc 有關,
另外行市區：高速係3:7

我市區：高速 8:2

係最近換左5W-30 偈油先油1L 6KM 去翻上 1L 7KM....

話說你地用咩偈油?

聽講改車改program會有得搞，不過我唔介意用 steptronic，效果亦滿意，所以冇搞過

5W-40 (BMW LL-01)

師兄唔試下轉 5W-30? 車頭爽好多 同油秏會好d

RJ車車頭溫度偏高，唔建議用5w30油

我車房師傅同我講話油秏差 所以先叫我轉5W-30 睇下有冇改善

5w30/5w40/0w50
後面個數字講緊高溫黏度(油膜厚度)
越低就越薄，當然係會省油左爽左，但磨損會高左。

我師傅都有講過下, 但佢話你都差唔多9年車, 副偈真係有咩事都唔會整架啦
跟手就叫我轉5W-30 (佢話原廠好D), 咁一係夏天轉翻做5W-40

想問下有冇人有貼膜???

姐係本身可以行到下手車主，都俾你搞到行唔到
有turbo緊加要高黏度o既油

P牌仔想出架車 屋企5個人都大份 想要內籠大又夠型 有冇推薦

x5m

冇人理

yes

Pistons 唔撚係 engine parts

仲有你可以 mod 埋個 software 提升匹數

有冇E46 330CI既巴打
定係買E90 330I好

Thanks bros
如果冇諗住落 chip/ remap 係咪直接 328 好啲？
F30 有冇啲咩通病要留意

直上328i啦咁，暫時冇F30 fd 有漏油問題，每年定期做全車 service 啦，養馬唔好慳

90 330啦

46 330好多問題

90食偈油好似食得好誇張

但我個架冇turbo 架wo, 2008年E90 323...

正想入部e60 有咩要注意?
打算545i

Thank you so much

前F30 328 ,M235i 車主

No

4-5蚊有部

btw v8計會唔會有咩通病?
買完預左有野執
盡量買部小d野整

洗撚，545無人要，舊車仲要咁大cc, 狗也不屌

m5又唔同講法

13年328i行29xxxkm正唔正常？

唔知有無被車行較過
賣25個8

pish

早幾日換完brake皮, 想reset電腦 front 同rear 點知show 6個dash 出黎 "_ _ _ _ _ _", 同埋著左紅色上架燈, 上網搵到話係兩條Sensor 線壞左, 聽日去買之後換

f20一個尾燈燒左一半, 有無推介可以去邊度整and幾錢左右?

矛人理 係咪要入谷討論?

前兩日俾人隊到架車
想換架320i
十二萬筆直買到咩年份?

唔係好知價, sorry 幫你唔到

巴打12萬budget就買323i 啦, 2500CC 直6好玩好多 應該買到2010/11 年.

坐過F82///M4留名

我諗成世都唔會有機會坐

果次好好彩，係外國同人傾幾句然後坐埋順風車，爽到

想問323同325有咩分別

簡單D講，horsepower & torque上嘅分別

有冇人渣緊120/135 coupe
出年買車諗緊佢同86
又驚馬仔多野整難保養

而家1月...
出年買車係咩玩法

睇定先者
話晒買部車十幾廿萬唔同買棵菜

有分別咩

OK 我太早問
其實多唔多野整
朋友半年前買左部f20 135幾個月就漏計油
小弟第一次買車驚中伏
求大佬們指點

E46

新車冇嘢整
精神爽利
等車展啦

想入手架3 or 5series 既gt
有無要注意 易唔易壞 整貴唔貴 轉手易唔易

怕整車唔好買車，架架車都要整，搭巴士啦

328留名

整唔緊要 又唔係唔會自己做基本保養
一陣好似Peugeot 咁整多過渣咁就冇意思啦
巴打渣緊邊部

1系coupe冇再出啦
好彩2手年份唔太舊

新手咩都唔識 bmw個網凈係介紹3series 但又冇介紹有咩型號eg 320i 323i 有咩網係show哂所有型號出黎 同埋想知唔同型號其實個樣係咪一樣 只係specifications唔同

你睇呢個?

筆直150k 想搵e9x 有咩model同年份可以一戰

Type R喇

525留名

加多三幾萬有f30 wor

Type R溝唔到女

真

200k 想買320i GT

2011 135i 不過係外國揸緊

GT正

23 歲渣320 GT 會唔會好怪

巴打，小弟想買架二手馬仔玩下， 想問320i 同323i 邊部好啲

20歲揸5系Gt

想問下咁多位巴打120ia m sport 27萬9千屌唔屌得過

睇你有冇需要載人啦, 1系後坐真係好迫....

5系gt 二手買唔買得過

買07 08 E90 有咩要注意？ 燒偈油係咩通病

小弟都上年9月買左架08 E90, 最好買08 尾期E90, 燒偈油情況冇咁勁.

試車時可以叫車主N波,踏油門,你企係車尾睇有冇白煙同用隻腳feel下D 死氣出個時順唔順, 跟手開車頭冚 睇下有冇漏油同燒油味, 咁應該check 齊曬你講個樣野

係，其實買定支放車尾入返咪得

咩價位

唔該哂巴打 仲有冇咩要注意, 小弟想搵既係 323I

我會睇睇D 迫力碟啦, 有冇起曬坑個D 基本野, 拎定支電筒照下架車身睇下有冇陰陽色 (日頭就肉眼睇) 同照下d 皮帶有冇起曬花個D啦. 我就會睇多一樣野, 車頭冚同bumper d 夾口位, 門同陣d 夾口位, 如果有偏離即係曾經撞過/用改裝件, 最好都去車房上架睇一睇, 買個保障啫

BTW, 我買個架都係323I

謝巴打 如果IPMC 個啲驗車又點睇

我未幫趁過, 低應該ok既, 係有份black and white report, 應該要千幾蚊到一份

原來323I 咁少盤, 320I仲好盤

多

我見28卡重有好多盤呀

X5 F15

Reset 左，原來冬天咁慳

我淨係睇E90 加m package

而家320i GT Executive 做緊promotion 400k, 屌唔屌得過

又出返318iA 1500 turbo 邊夠推 3 series

但呃港女一流

多唔多人揸BMW棍波？

318 當然唔考慮
但架320i GT 點睇，包晒天窗同keyless

本身用緊17寸鈴
有興趣換19寸，想用返BMW鈴
舊鈴賣唔賣到錢？
19寸鈴又幾錢？
值唔值咁換？

前幾日見320D GT係青衣落船

e87 130i
好想搵架白色紅籠e92/e93 335i 09打後

心郁郁想買部1系
見佢個外觀真係好型，加上自己鐘情無尾車
有無巴打有揸過1系經驗分享下

後座好逼

10 年 e92 留名

巴打玩咩機器?

X4 留名

唔知你部係咩款

我320i 用緊19寸，睇落係靚d，但相對起圍好慢，軚又貴，剛換完4條7千幾落樓

舊軨緊係賣到錢

28有盤賣緊
好似係

寶馬2千蚊條唔貴, 換轉你渣X5

>200k好似唔值

司機唔高ok既
唔好坐滿5個, 中間好慘

又慳油, 又有幾個mode玩, 又易泊位

架 e90 11年 17吋原裝鈴值幾錢左右？
想換18吋 🤤 有咩介紹

比車房搞la, (估佢地件貨都係淘)
自己裝一陣行行下跌出黎

揸緊w204 c200

想換部 油渣x1 大家點睇

計過要補番15，16萬

X1油渣大家點睇
第一次買BMW

巴打已經落左訂？

我上星期純粹行過車展睇到 內籠幾闊落實用 未試車

試左車啦 唔錯
落訂要快 賣埋今轉都冇

想搵部二手e90黎平日出街 有咩要注意 05-09年款

會唔會整到顛?

有冇巴打出左G30 ？ 分享下？

05年 E90

未癲

巴打們你地會幾耐補/換一次偈油？

想問下e90lci 原裝17吋鈴值幾錢4隻？ 黎緊想換18吋

我身高176,係咪唔應該買
真心覺得1系好撚型

司機位 196都唔係問題啦

323
十萬鬆d買到咩年份

我e39 m5
Around 5000km

點解香港d sport line 張椅無紅色車縫線?
我見外國同台灣都有, 淨係香港無, 要加錢定點?

小弟不才 第一次揸 想問下車頭兩對燈 其中一對係唔著

留名跟進

N52

又冇播 之前係美國渣06 e90 n52 除左保樣野外同司機位隻窗壞過之外冇整過

講真多唔多野要整睇車主點做保養錫唔錫車嫁姐,唔識keep ae110都可以整到顛嫁

二手車大家點睇c300 同328I？(同樣2010 or 2011年)
會唔會話邊架易壞啲？

好似幾吸引

好似話15年

岩岩甩p想出寶馬入黎留名先.
但朋友話寶馬有野整篤電腦先跌1$ 係咪真係咁難養?

唔係

係唔係都有成蚊收？
介紹你朋友黎識下

佢話如果我買左寶馬有野壞要整拎去車房篤電腦首先唔見1$未計整
佢呢句已經嚇到我唔敢買...

你當識少個朋友吧啦

所以入黎留名睇下
本身想買325i

有過兩隻馬 1架NA 1架turbo
可能我好彩啦 兩架都聽聽話話 最甘果次都只要換水箱 幾千銀 其餘都係正常消耗品
我自己覺得 10歲馬唔算難養 但係再舊就難講了 不過如有有返10幾年車 我相信歐洲品牌唔會有邊架係易養

買二手車有時真係睇你個運
上手揸落無事無野要整
可能咁岩轉手比你樣樣野到曬期整到你收皮都似

所以買車要識車 唔識就要搵個識既朋友一齊去 尢其是有返咁上下年紀既車

篤電腦，識車房，根本免費，整如果要平，自己訂零件，例如一樣件車房報價5千，基本上你自己訂連運費唔洗4千。

明白.咁我都睇翻二手盤先
之前俾人咁嚇一嚇冇意向去睇

明白!

14年後買2系定4系好？ 差唔多價 4系跌得好誇張 定唔知2系keep到

2 Series 內龍做工比 B Class 收曬皮

講少左係 Coupe 我見2系同4系內籠分別唔大

coupe個底同內裝唔係跟一系架咩

想買435 gc 但係無盤

點對比先？M235對435i，俾我會要M235

3月個陣執到部新淨m235i
之前揸開cooper s

買左架 f20. 想換m sport 包圍。可以去邊到買？

第一架車 唔係好熟呢d野

ching買左幾錢呀

正廠自己上網訂搵車房噴油+裝，3-4皮。
要平就台仔，幾千，連噴一皮左右，香港有得買

係番bmw買 差唔多二十萬
應該唔係好抵

台仔姐係台灣製呀？ 台仔係咪已經夠做。都係驚唔岩位唔岩色

邊到有得買？有冇detail. 上網search搵唔到d咩

好似冇乜分別，內行人就睇得出囉某D細節位唔同應該。
台仔就上28car搵啦好多，如果要正廠介紹兩個網站比你，一個美國網GetBmwParts，一個丹麥既Schmiedmann。建議丹麥個間

我自己就正係Schmiedmann訂件既，因為某D件分左右軚，呢個網齊D，例如M Performance既內籠件

320i撚

lm

對唔對色就睇車房噴油手工喇

Thanks 巴打
搵到好多零件

見到好多out of stock. 佢地d預計n個工作天返貨準唔準

20萬....點解唔直接屌M sport版
新車25萬, 二手都係20萬左右
全部m package, 唔洗自己搞

上次訂M Performance件，都係Out of stock，俾錢-送到屋企6日左右

覺得lci個尾燈有d核突 雖然新車好吸引
20萬都超左筆值，25萬更加唔捨得

250k係15車
擺左兩年加去過澳門

準備入手m240i x drive
本來b8.5 s5

想入手10年嘅323ia coupe有咩要留意 或者要整
我見都係12萬到好型仔
想買黎操下車

有無巴打知道BMW 個Financial Services 係點供法？

想知有咩用

出熱風or冷風

但係下面有得扭較溫度

我都唔識講個功能係點 冬天開暖氣我就關製冷，開23度，將你圖片個舊嘢撥去紅色。夏天開冷氣如果你撥去紅色會唔夠涼，撥去藍色先涼。關製冷撥去藍色就會室外溫度直接吹入車咁。我都唔太知咩功能

月入15k 做左三年儲左12萬 想問下 如果供全新既golf 280 gt 月供要幾多？ 如果分7年 新手買車咩柒野都唔識 求指教

錯post sorry

有無巴打揸柴油寶馬

08年3系水貨買唔買得過？

E90 323水箱漏水，要整幾＄？邊到平？

之前架525 換水箱都係幾K
唔洗驚

本身無事無幹，果晚交車俾我個fd拎去車房諗住換火咀，唔夠十分鐘就話水箱漏水，點計數

好想買架323水，但驚漏油漏得勁

有冇村屋巴泊室外？ 會唔會易壞d

聽聞寶馬d膠唔襟曬，溶得快s

無知一問E90 engine係唔係皮帶黎

micro tune

新牌仔想出部120i，想問下意見

想買部11年既328i m sport 有無咩位要注意？ 同埋6年車應該唔洗整好多野？

05年車泊左一年露天，未溶

想轉會，有無ching 揸 18D

出啲風真係唔同

12年116i

架車刹車低速會自動轉N波
有無巴絲知咩事？

11年e92留名
利申:係美國

我架07 e90著左換coolant燈
想問一支大約幾錢？
自己換定係出去比人搞會好d？

Z系列今年無出？

Z4 2016年9月已經停產了！
黎緊會公佈Z5!

幾時出？
而家2系coupe 好想換架再自私d

你預2018!!

傳聞成日話出反8系

新Z5都已經試咗車一段時間，相信下半年會公佈！

好似86+z4？

220 定 235??
2系coupe正呀 好想買

新三系幾時有消息

應該年尾公布 2018賣

求車房搞e39

220 only

大陸一早賣緊，香港冇咁耐下話？

d 功能係咪5系抽幾個出黎就算

🤔

架f20 成日連唔到藍芽。要連好多次先有一次得
究竟咩事

啱啱買左架f30 328i

幾錢買入呀？

F34 揮手

gt個操控同sedan 有無咩分別其實?

柴油撚320d

其實冇乜分別 只係長陣左 入灣笨重D

16 Facelift ?
Btw 岩先睇2015 320d 37萬

架e90 320著左呢個warning
但check過前後d燈都無問題
會係邊part有問題

M2 其實好抵! D聲正到

搵車房消code

我啱啱都著左，我係左邊細燈燒左

本身好地地，拎去電腦洗車完就出warning

20萬
0 首30000km

其實如果自己另外出面裝左倒車cam, update 左system 會唔會有問題?

抵WO

幾年車?

4年

有無人知

328 係咪直六

F30 328i 已經係直4 245匹喇變左

藍牙天線出事～正路Update左會解決到，軟件唔得姐係硬件問題啦。

直6係咪爽好多,
利申未渣過

傷心...今朝揸去上水，對面線飛舊石過來撞到車身...甩油見到銀色...好肉痛，仲要兩日前先做完coating...

係咪個天睇你唔順

應該都係...過幾日放假拎去補吓油，又跌幾千

20萬抵喎
邊度搵返黎？

新手想入架07-08年 E92 325i coupe or cabrio
邊隻會較好？ 開蓬會唔會好易壞？ 筆直預9蚊左右

同問 想轉會

328 油耗如何?

大家會唔會用停車熄引擎個功能

之前部車冇呢樣野 用左好唔慣

岩岩落左訂
X1d
趕尾會出車

我早兩星期都落左
就到

我加左電尾 同 自動泊車
我要6月尾到
灰色

bmw個錶板真係好悶

正常唔洗9蚊

利申新5系 Digital錶

我都加左 5月中到

118i sports 2011,12 好唔好？想買二手，見28cars 有d around 130k 既幾靚仔

sport 以上先好買

M sports 太貴了，就咁 sports 唔太好？

還好

我見28car啲盤E93 325i cabrio 最平都8蚊 一般都8-9蚊

咁快到？
我架要 9月先到

8.9km/L

喺28car 搵

其實有無得熄左佢, 佢每次著車自動會activate 呢個功能要我手動撳制熄好煩

有得改code

可以code，編成記憶停車熄匙。你開左，以後就會開，關左以後就會keep住關

見到官網 3系有Special promotion , 定等新3系 😀

其實你地所講新3系講緊330i 340i？

點code

G20

真係覺得330 340啱啱出咁快又大改款？

Pm我

我尋日先落訂
有部份車色有快貨
冇果隻色就要等到9月

入d owner group, 好多野改

有邊架10萬內靚仔又抵屌

10蚊好難幫你喎 唔想大整嘅 起碼都要30

有冇巴打會趕柴油尾班車

架車覺唔覺行凹凹凸凸路時好凳

趕左了

已經訂左X1

x1 最衰轉左前驅, 如果唔係都真係會諗下

趕左

我都好想有部328i

利申 F20 118i

218d 大家點睇

換車補10蚊姐

樣衰左小小

趕左520D

本來想狗衝218d 同x1d是但一部
但218d好似冇哂貨了
香港好似唔會再入

X1d

老婆唔備換車, 重揸緊架 2008 323

等g20啦，應該有虛擬錶板

九成要加錢錢錢錢

2018 先出?

18年年初

d 新野係咪多數都5系縮小版?

理論上係 就好似新五=新七縮水版
不過如果咁佢就要加價 好似新五貴過舊五咁樣
唔加價可以就會抽起哂 等你自己慢慢砌返option

新車要加幾多先有紅籠架?

F30 Sport版既話座係人造皮定真皮？ M Sport呢？

其實你去showroom睇一轉 應該已經可以答哂你所有問題
重點係佢地有專人答 我地都係估估下
話唔埋佢地有special offer

反正又唔洗預約 巴打你得閒去睇下囉

BMW 3 Series精選型號：
320iA $369,900起 (原價$425,000起) 配備電動天窗、17吋輕合金輪圈等，更可以優惠價$30,000升級Handling Package，多項配備包括18吋輕合金輪圈、全真皮座椅、M Sport懸掛、M系列真皮軚環及Comfort Access免匙系統等，連稅價值$94,675。

330iA M Sport $479,900起 (原價$637,000起) 配備電動天窗、M Sport包圍、18吋M系列輕合金輪圈、全真皮座椅、Comfort Access免匙系統及後視鏡頭等。

呢個價真係好吸引 但又怕新一代多好多功能
加加埋埋optinal 要成50個

320好似15年車。。。

係bmw個ig見到會有8系既誕生

想問下咁多位巴打 最近發現個電子手制 粒制㩒咗落去放handbrake 唔會自己彈返出嚟 即係卡實左 要再用手細細力拉一下 先會上返黎
咁嘅情況係咪應該返廠睇睇？
利申 落地半年都無

328或以上都喺真皮
有錯勿屌

15年320i 想裝電尾 有冇好介紹

“The BMW 8 Series Coupe will build on our tradition of luxurious sports coupes and add a genuine dream car to our line-up – a slice of pure automotive fascination,” said BMW CEO Harald Krüger at an annual meeting today. “The 8 Series Coupe will underpin our claim to leadership in the luxury segment. I can tell you today that this will be a true luxury sports coupe.”

點睇E46 320 OR 325 易唔易養 , 二手返黎大執下幾錢

睇圖就好靚，後半部好有One-77影子
但唔知production version可以keep到幾多
寶馬最叻用concept欺騙大家

撻車要達好多下宜家 著黃色ABS燈係咪壞左電子野 渣落無問題

包咗迷彩都睇到呢代單門應該有新嘅roofline design language

好睇上一手錫唔錫車
細個屋企有架04年320i sedan LCI
上一手整到副計牛肺咁，之後老竇攞翻廠抬車頭換晒6支管，就好爽了，之後都冇著過燈壞過啲咩
可惜早兩年賣咗換C200
MB啲質感比想像中差 啲門唔企身，內籠好多膠，堂軑又冇feel
E46啲車門都仲係好重身，開閂門都係一種享受
宜家到自己考到牌一直想買翻架E46 325ci，真係好愛E46 宜家成日鬧鬼老竇為咗幾皮嘢都唔留低架E46比我

返廠整野維修保養貴唔貴?

都幾貴下，實質幾多錢唔記得了，好多年前
但大執一次之後都冇病冇痛，行得好爽

舊馬E60

幾貴的意思 , 量化黎講 , 1萬 夠唔夠

返廠一定唔夠

2萬好未
買返黎都係2萬

其實你可以打返廠問問大約要幾多，不過通常都係叫你揸返去睇左先報到價比你

返廠大執想2萬落樓？買echo啦

想換車留名 見到5系11年款十幾個好吸引
想知呢款車多唔多小毛病 最怕多野整難養

個傻仔兩萬想玩BMW

有冇巴打可以答到香港有冇e46旅行版想波？

唔夠你傻,過街老師

最好買直六打上

11年F10 已經係L6啦, 12先轉L4 turbo, L4有乜問題?

爽度 嘈音 不過如果畢直許可 LCI隔音有改善

Turbo聲好好J

利申: 125i

M sport 😖😖😖😖

520 L4
523 L6 係咪？
但我見523 個價賤啲，有無咩原因？

點膠120i coupe
細細部車仔幾得意

我又post下先

125i 油耗如何?

LIHKG BMW GP

剛join

新牌仔4皮不直玩唔玩得起bmw？

25歳

我諗2007/08 年既320 應該可以4萬樓下, 不過維修費要預3幾萬如果係長揸既話.

如果諗住短玩既米買架長牌費米算lo...

笑咩 ,柒頭都要渣車

thanks bro

有冇人知x5個藍牙係咪要原廠加
揾唔到點連

邊代先

邊到睇
新牌仔揸屋企車

F25點樣可以打直條水潑，唔打直好難換

開水撥一下熄車

e87 120i 想換避震,巴打們有冇好介紹

各巴打 上28car睇過，07/08 3系賣緊5-6萬，屌唔屌得過？利申：新牌，諗住用黎做返工車，筆直都係5萬度

唔得

新750好揸 座椅d皮又正 但心又想買benz
好矛盾

買得起750L 都冇所謂啦, 買埋S500 都得啦

08年 525i 係咪直6黎？

一格電，著水撥，去到中間，熄匙

抵玩既，個款都仲係好靚仔

維修野睇上手點保養

750同s500 只可二揀一
搵日試埋s500
想買s500 coupe

有冇i8睇?

7系除左好渣過s class
其他s class完勝

諗住試下加速睇下有無推背感
一腳踩落去 無聲無推背感 望一望錶版 已經160

750LiA 4,395cc 8-cylinder 450hp 650 Nm @ 1,800 – 4,500 rpm HK$1,988,000

M6 Coupé LCI 4,395cc 8-cylinder 560hp 680 Nm @ 1,500 – 5,750 rpm HK$2,117,000

M6 都差唔多買到啦... 邊止M4

邊度補油好， 09年523i 黑色，原廠比唔起

坐過今代,
個人感覺後坐正過上代7仔

後座有按摩 同adjustable seat

想問問大家點睇420？
想買架新車兩門揸下性能要求唔高，
靚靚仔仔坐落舒服就ok
同c仔比大家會點揀

420 依家啲人唔撚識車 一味睇YouTube 當秘笈

C300個避震好跳 無呔感 啲button好兒戲咁

不過c仔係型d既